認真 究竟支那一帶一路搞成點

唔理支那成唔成功
依加外國外媒都視一帶一路作為威脅
唔理啲國家會唔會因此負債
自少啲nigga開始受支那文化輸出影響
未來世界可以會出現大批pro china population
最大獲係啲國家會喺國際bend to china
西方理念eg. 自由民主平等就會削弱哩樣先最大獲

認真理性討論一下

壽終正寢

冇人想知

推

【國際路線】全世界印依款標語

西方地位理念衰退點會唔關我地事

好多人唔知
西方收皮即係支那哥種無賴反人類理念就會take over the world
哩樣係全世界都要面對既潛在威脅
for example之前37幾個國家支持新疆集中營

push

一帶一路➡️一仆一碌

咗好耐

但錢已經借左出去哩個係事實
堆濕鳩國真係變左支那隻狗咁點先

暫時得北美 日本 台灣 越南 印度五個地區唔受支那玩
歐洲有意狗瑞士已經含緊佢條撚

Muslim vs China vs India

三種文化不相容

文化唔同
始終溝唔埋

加埋有無地球三成人口

幾成GDP?

東南亞, 巴基斯坦, 非洲都仲有...根本就係想買左人地個國家
發達國家不嬲就無呢個需要, 睇下D窮鬼幾時醒

鑑古知今:中共60年代三年大饑荒既維穩手法

啲豆腐渣基建食撚曬屎
bend條毛咩

哈薩克最勁黑吃黑

玩完口拉

收皮啦 亞美尼亞連銀聯都無

巴打我都有諗過呢個問題，我覺得中國係想全球中國化
參與一帶一路既第三世界國家還唔起錢，中國已經控制左佢地既政府，例如馬來西亞。（仲有咁多人想移民去)
其他已發展國家就冇受中國玩，但你去美國，英國，澳洲，日本，其實已經見到好多中國人已經移居當地，落地生根，慢慢溝淡人地既文化
當然呢成個過程唔會係呢幾十年完成，但長遠黎講 我覺得中國遲早會控制全世界

開發大西北下場

我都係咁同人講

有穆斯林佢唔會控制得晒